有冇人好想試下同自己同性別嘅人拍拖？

最近好有呢種諗法
覺得好似同一樣性別嘅人拍拖會理解到自己多啲咁

無，過唔到美感個關
同埋女性朋友比較易理解自己感性啲既諗法

上得連登多發現自己對同性有性幻想

但係你唔會有時去到某啲位 你會想另一半理解多啲你
知你內心要咩咩？
好似女人同你講: bb我m痛啊
男人答嘅同女人想要嘅野差好遠

同我拍OK？

想試咪試下囉

其實我覺得每個人都係有啲同性幻想
睇你遇唔遇到開你罐個一個

有諗過
但係覺得好似爭咁啲

會 啱傾好多

係

好想俾大隻仔屌屎忽

好想試下同TB拍拖 想知係咪會好Feel過同仔拍拖

但我唔想我另一伴同我講：bb 我m痛

經常引來同性追求
但從來唔會考慮
對其他女人對波冇興趣，對冇波嘅女人更加冇興趣

你同我拍拖好過啦

無

偽娘？

都係女人真係幾麻煩

未試過比同性追求
想知會唔會比起異性追求更加知你想要咩

小妹都想試下戀愛嘅滋味

唔會
大家缺點一樣 難互補

有d野要同性先明